[PS4/PC] Monster Hunter World [357] 光復香港 時代革命

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

第一次開post

屌你咁快118

@娜娜

搵我?

是咪想隻揪

寶玉唔太難出

打場嗎 black object

走去幫上下位過關 送金票

黑轟？有興報

岩岩打完硫斬見到可以call2隻屍套

趣

開了
-2有冇清想打 BLG集會區

*滅盡調查

感謝各位巴打幫手終於過關， 但係冇巴打可以開個競技場06畀我砌埋把三天都先淨係爭英雄王硬幣

MH twitter有講過但冇人理

搞到本田翼成日救難冇人理,打唔羸

當打埋個杯囉

想問問master點先可以打番上位任

唔撚係下話Ching咁都問得出

任務等級有得較

一開塊板已經問緊你

但拎master裝打上下位一d都唔好玩
幾刀就打完

多血到

勁快斷咗條尾 小妹勁到

仲要唔要牙

隻black object 廢到暈

夠了，沖涼先

4金都咁易真係爽

岩岩打鋼龍主線 遇到個150hr 佢資深獵人打左14400傷害 3min完場 係外掛定真勁？佢輕弩 PC 上位

回乜能

咁拎番上位裝囉

之前係玩裸裝拎把刀去玩

pc版 機會唔細

有冇諗過係你冇輸出

上個post有人講鄰國人反olay所以特登上B站search下
點知睇到有人整片吹奏佢

裸裝任諗下好興奮
比隻恐暴隻腳hi下都冇4分1

好似好爽咁

想問有無巴打可以開隻銀火同戰痕俾我開圖鑒
但我得金火可以開番俾你

比大陸小圈子追擊圍屌 仲要比人話港獨 以後唔撚出片去b站 大陸小圈子打機都惡過人 以後都係只放片上youtube算鳩數

諗諗下依家挑戰者幾好用 cp值高
啲怪一唔嬲就插到佢嬲為止再打

娜都有火

冇左你係佢地損失啦

成班到時可能偷片放番B站 大陸西..

大陸成堆生番

我得戰痕

去youtube 吸下d 國際觀眾好過受大陸人氣啦

大陸最撚多就係糞青

Olay巴不嬲都被人當大劍之神

結算可以睇到各人輸出？

千期唔好咁講 我只係中意玩大劍 中意拍片既人 唔似大陸咁 個個都叫師傅 小圈子團咁撚樣 笑撚死人

打骨鎚著轉身衣上身打肉質
屌那星佢轉區碌碌碌一野用晒套衣裝比佢秒埋
其實係咪有bug，最多咪用完衣裝中一下就彈開，點解會連擊

日版mhw買咗亞洲dlc入game先發現唔玩得
係咪下載返日版dlc就玩得

係d片 加個水印 屌佢地咪撚偷片放上b站

係 同埋記得打去capcom叫佢退錢
我就同你調轉 亞版買左日dlc 日文太屎唔識同日本capcom溝通搞到冇得搞退錢

有 但3min會否太誇張？

佢d骨碎好似唔會觸發轉身衣

屌原來可以打去退
我見sony個退款條件係話未下載先可以退

不過pc有機會係外掛

窮撚我成日開上位40000數單拖用激運票

有無人知大龍玉打乜出

資深獵人有顯示 不過用程式都睇到

有冇人知google點用？

獵人筆記都有啦

我想問點解我MR200 都唔見有MR 200個畢業任

好似間中就會見唔到有新任出?
試下save完重開game 重開完都冇我就唔知了

次次都係賣料算

Ps4都有？

想問下你地成日搵人開金銀火望一望，係咪因為望完就可以搵求難刷？

係 但要不停f5搵場

金銀火調查難入過歷古

好似要輸出真係高其他人好多先會有

開完圖鑒係龍結晶之地摸腳印(派貓都得)就會高機率出金銀火調查

轟龍套過渡好似幾好

我親身打去問過 佢講日服psn香港呢邊處理唔到先冇搞 況且你有日版實體碟 唔通嫌錢多突登買錯

我入完聚魔 再番城就見到了

唔知

其實唔準 因為落石之類嗰啲唔會計 純粹比人捉鬼打飛機用

有無爸打可以推薦吓太刀同充能斧裝諗撚到頭都爆

原來係咁，等我今晚番去又求下先 ，打左成個星期先開到黑轟同戰痕黑狼

ib成日都係咁

睇完大陸西個post 熔山爆破太刀好似唔錯

我覺得新手岩岩開始刷聚魔或者對某一個客制素材唔知既可bookmark呢條巴哈link，勁齊料
台仔雖然鍾意出耳塞，不過出呢類資料搜集既文好多都好用心

斬味短過佛陀條J

黑轟同黑狼剩係貢獻隻手同腳
唔夠金銀火周身都係寶

負斬味

請問有無師兄可以幫開金銀火龍

鐵壁護石升5lv頭果2個係咩材料我搵唔到

唔係專太刀. 整黎去街場爆破下
好食珠

原來換得到
仲等我周圍搵

調查團票G
聚魔歷戰骨鎚

前幾日好似有人喺post講過有得換呢d

如果仲有聚魔歴戰硫斬龍就有

就係你呢d人搞到佢地個個做伸手黨

如果仲有聚魔歴戰硫斬龍就好

米能笑啦

唔好笑佢定牙佛?

牙佛

咁笑你同眉

咁果隻水母有冇得換?
搵左好耐

Thanks

this?

下面原來話要捉過

想打料客製
求聚魔juno, 戰痕 同埋歴戰土砂

仲諗住咁正唔洗再搵

畢業裝黎

BLG係咪無人定係我中bug

黑轟3件爽到下世
秘藥當水飲

你應該入咗BLG2

有冇人一齊刷三天刀幣

LV3榴彈係易暈D? 打天地龍見用LV3打見佢易暈D 係咪幻覺

Thanks上個post回覆我位巴打
岩岩用果3條蛋散啲屍骨整左3件裝
高防左好撚多 中3-4野先死
之前中1-2野就收皮 cls
不過未換刀要砍好撚耐
Btw招拔刀咩時候用
用完果招好似重廢左咁
宜家都係無腦氣刃斬
隻怪仆街就 r2 3角跳斬佢
會唔會換充能斧反而易上手/易精d

笑你老眉

me法國juno棍輸出> 天地棍
匠5轉挑戰5

親生仔juno

冇沒配裝睇

冇 唔益你

伸手之鬼

有3隻滅盡龍 不過冇墨屎聾

小藍歌已經好易
跑山地有個固定位係佢個巢

依家邊把太刀比較好？
天地
三天
Juno

打左juno先再算
開格仔要緊

三天、滅盡、金火3把差唔多

弓係咪直接銀火beta四件加黑狼腳就得

其實係咩事
你啲片都冇講嘢都有得得罪大陸狗？

仲刷唔刷 我一個幣都未有

古龍大寶玉唔係打古龍調查就有咩...點解我打咁多場都無

我都係

捉企鵝捉左成粒鐘終於捉到
睇獵人筆記又話日頭先有
捉捉下變左夜晚就捉到大細金

比個集會code我入

有冇人刷三天 差英雄幣

7Fby zFZF BRyZ

入左

打眼殻團
有冇人join？

有

初階入門速射徹二
碎龍輕

迅龍三件套有無咩介紹？

有幾多隻

有無人一齊刷歷戰調查 順便刷下大細金

仲爭瘴氣同森林

有鈍器能手仲使唔使用心眼珠？

火龍魂手 黑角腰

你差咩大細金?

我 刷緊

想gun 純粹刷珠

METOO

Juno棍真心好好用

btw推

m騰龍係時候飛燕極意了

有冇巴打可以幫開金銀火

不負責任咁估佢ff7remaster出先會出M騰龍裝

巴打 整套棍裝黎睇下

有冇人有眾魔歷戰骨鎚龍打？

+1

黑角要mr幾？

到時我就會去咗玩ff7

有冇高手同我打3場4金juno
2人+唔死得

有冇刷歷戰團？
唔想同街人打

solo用盾弩

未爆機都已經有得打

咪又係達人藝公廁裝，台仔裝高耳，我地裝挑戰咁解

耳塞先有輸出 挑戰者你比人叫停冇輸出

屌 我發現我宜家慣撚咗留言前撳個不推文
搞到喺出面推有用post都撳撚埋

走火入魔

刷左5大屬性鍊未？刷到幾粒超心/痛撃/体術4級珠未？ 齊既咪一箭打過百都得，未既用番2+2囉

都係玩依套打無限彈，見日本仔話黑雞輕弩速射徹二貫二勁，未試

BLG開?

有冇巴打可以係聚魔開個金火龍黎打？

推

未打到銀火之前弓裝應該點砌？

x2

有咩要聚魔金火龍料？

我仲未打到聚魔之地

體術2我有, 但超心痛擊我上日本wiki, 配裝器都唔見有, 好好奇係咪真係有

純粹想開圖鑑

今日無咩人既

點解聚魔街場咁少歷戰角龍

迅龍出得一個幣

黑狼係攻多少少 冇特別

冇超心2 痛擊2嘅珠
但有超心+體術 痛擊+體術

有冇人一齊刷聚魔 想升瘴氣

想問大劍一套打2000要點砌?

開歷戰有無人打? 係寶蓮寺

開左入黎打?

依家我連達人藝都冇出，全攻乜都出晒，攻7達人7無傷3挑5弱特3超心3

調查？

係 歷戰調查

開

係唔係REDPEN

我入唔到你個rm

係寶蓮寺喎

入唔到BLG?

跳左個小人rm

想問下點先升到ko上LV4同5？用珠只可推到lv3?

打埋雷龍我有野搞 聽日再打

要轉裝

唔鬼記得捉

我開頭以為你地講笑，去過ppt睇下，都有好多人係正常裝既，不過留言一定有幾個人提耳塞，唔知曲定直！

邊個係你？

台灣國技

上面講左名

打番集會no.應該入到

採集同長槍都見到台仔裝耳塞 我都唔知曲定直

睇到 不過冇位 下場join

sorry 我雷咗死2次

有冇巴打都係打打下斷線？ 本身以為俾場主踢，單拖打完出番去砌砌下裝又斷

我屌你老母咩

ok 我試下solo算

至型係你啦

太刀狗玩弓嘅懲罰

SORRY到我2貓

我個fd話打到粒超心ll 等我fc下先

歷戰恐暴龍好高攻

唔緊要啦 打呢隻貓好正常

迅龍好撚on9

Olay巴，你好似已經係全球第一大劍

岩岩一無哂秘藥食 條血得100血就係咁死

眼紅

係超心 （2）

以後打野團都唔會趁中文名玩家玩

啲台仔/大陸仔真係勁撚無品

自己死完脫任
開戰個位太窄脫任
有怒食恐暴亂入脫任

全部都係啲中二病中文名 食屎啦

最慘係冇晒彈

班垃圾睇你唔順眼隨時屈9你港獨

我用中文名喎......點算

日本mhw wiki己經列哂出黎

韓仔都係

我都想

係得日本仔會同你打埋佢

入場直接打招呼
光復香港 時代革命
咁咪知係自己人

之前有韓仔定大陸狗打黑瓜貓兩次走場 最後得返日本仔同我打到最後捉到

仲有冇人入？？

以後不允許中文名
自己上巴哈搵返啲台仔互脫啦 屌

無論自己開場
定人哋場 總有依啲賤種

有個好笑
銀火龍 龍結晶一定係滅子瞓覺嗰位開戰
見住條台仔入兩場都走
真心難求
好想知佢刷到第二區開戰未

邊個唔食藥死左搞到挖唔曬屍

金銀唔係連走場都唔會咩 刷第二區開戰係咪傻撚咗

金銀用陷阱第一區已經打得完，刷到第二區係咪傻架

都唔想笑9啲台仔
但佢哋以為自己真係Taiwan no.1嗰下柒
人哋片手就擺明想高攻為主 開post問個日本仔點砌

就總有人出嚟柒 無啦啦分享自己個奶媽裝
係唔識避招定點？
咁撚怕死不如幫隻貓裝掠奪刀咪唔撚使打囉

仲話一定會死自己廢就拖埋人落水

聚魔勁多垃圾韓狗大陸狗

唔小心 呢隻好似幾大隻

洗唔洗玩到防性5 加護5 防強 體3
係咪痴撚線

唔會轉區架

其實係點死架？點解爆一下冇8成血？

唔好用正常邏輯理解佢哋

D台仔想freeride啦咁明曬…而家又無極貝呢種魔物(其實都可以唔洗奶)

後面d精爆炸 歷戰咪炸8成

係咩，原來係咁
台仔係咪膠膠地

被人搶咗個位

真係未見過金銀火走區

仲有耳塞5
佢哋手制個x制係壞撚咗定點

我入去就係想知咁高攻點配 又靚
畀咁嘅嘢我睇

日本人玩高輸出 台灣仔就唔好死就得
笑死

SORRY 我俾返你

你係BLG打緊?

睇落好撚曲 但feel到佢好似真心

帶人幫手打MR4浮呡龍

台仔會話唔死 同叫嗰下打就高輸出

戴耐眠3求其斬啦

用緊全套礦石裝打左2次都係過鐘都打唔贏

咩武？

銘鋼剃刀1（大劍）

咁多小隊

有冇巴打分享套斬斧裝，
唔知要落咩技

啲冰勁到一下秒

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有無人開銀火比我見下
就升到100都未見過

返去一齊玩xx 未

SOR

我都係off先 聽日再打

升到125咪見到囉

著住耐寒頂到一下半血

gun

有場鬥技場要唔要

-冰耐唔著衫應該真係即死

最難小藍歌

有歐皇加護5已經夠晒

客制防具未

死人無輸出 又唔會成日做貓車果個

點樣可以升啲怪仔友好度🤔
佢哋未開始叫我尋寶

大靈脈係咪打聚魔歷戰古龍先有

一人n隻想重出既龍/生物

電龍
霞龍
盾蟹

未 冇大靈脈玉

係唔係m位武？
考慮下可以用棍打𠵱隻唔落地嘅仆街

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

係 咁應該打左聚魔歷古先

嵐龍就夠了

最難一定係水母
我食貓飯捉都用左三日
有水母係到飛都唔一定出
仲要個位上去咁麻煩

仲要好難先攞到一粒

緊係天彗同鏖魔 bgm都然左了

水母半日搞掂
屌小藍歌搵到我有幻聽
今日喺街聽到雀我下意思工秒要捉

救援狼煙 生命粉

但佢每次都random?
其實我唔太清楚要升邊一族

上巴哈睇吓有冇post先

一場聚魔見到6個位有毛吉
2隻青苔 1隻juno

解完獸纏族就有

yes 我而家每次都吹有食粉
佢應該係跟我當時喺邊個地區就call邊隻嚟出嚟？

曲？幫你打

我岩岩捉到水母但係未捉到金猴

36wh WJJY Qtmw

金猴要捉2
得1隻會好寂寞

1分鐘後黎

想問下我未見過黑轟既話係咪無得入人地度打?

去佢族營地 見到佢跟你就番是但一個營
之後係咁用粉塵
用1次就同EVEBALL結算
用晒就入營拎
係咁LOOP到6LV就解鎖以物易物

冇得search

到了 巴打開任啦

屌😂
今晚刷先

好多juno吉

決定開返套滿足感3 快吃3 廣域5 慢慢食

開左🙏

1隻都未捉到唔好話2隻

結算係唔係得聚魔有🤔
唔殺怪都有得結？

唔見既 你出番黎據點開好嗎

黃絲屠龍團， 招人一齊玩
照光復香港，照時代革命

入緊

你up乜鳩

睇上面張圖啦 up乜9

想問下除左game8同mhwg，仲有無其他日文攻略網

普通吉好mk

岩岩同人洗左7隻
點知刷青苔途中多左2隻

太古碎片點拎

有無人黎幫手打天地XX龍爆頭
#DmyKtbnYpDk

Blg歷戰冰呪有人打嗎？

有冇巴打有競技埸06可以開俾我打……

頭先街場打過舖

Thanks bro , 隻野俾你打到企唔到係度

我想問點解體力衣裝。改d洞位 插左珠但係技能顯示無發動？

著左先有效

要 著住 先會發動

唔洗唔該 巴打最好打番d下位上位野 上網search 下睇下d 衣裝點攞 唔係打MR好辛苦

唔該兩位巴打

👌🙏

Kriz巴sor

衣裝要全部攞晒？

有冇限天氣同時間？

唔見

最好啦 不過你無耐性可以唔攞都得既 最重要其實係要過曬mhw 主線咁就可以帶兩個衣裝
去mhw iceborne 就舒服d

歷戰淨係敢打2火
未刷到大靈脈玉唔敢打歷古

無咩分別

點解redpen同三思而後行唔一齊打

?

日頭聚魔
每地帶2個位

平時打普古都係換血流
未有心壓準備上歷古
刷住2火先睇下有冇靚豬

建議先刷古龍之恥發霉龍

主線我應該過晒，聽日再睇睇先🙏

巴打們有冇Master06鬥技大會？

而家無位了

打咗雷狼就有

唔係麒麟咩

啱啱先解咗限點樣先打到雷狼龍……

彈丸節約係咪即係有機會射完唔扣彈？

第一次玩輕弩有d難上手
徹2好似又唔係好高攻

奇撚而家癡鳩左線，魔武雙修，係街場大殺四方。單人就得，街場不了

歷戰鋼龍先係king

街場歷古除左炎王其他都唔太敢入
完唔到場

我又去刷下先 上次見過一次 比隻金火煩到捉唔到 走晒

鋼龍打都無得打，仲入場見佢咩
開歷鋼都係on9仔

有冇歷戰炎妃打法
開大技冇9成血/貓一兩件

奇撚比起world嗰時其實廢左 我拍街場打都好小輸

聚魔歴戰炎妃勁到唔想打佢

發霉龍同上位冇分別
衝佢肚底狂斬就得
俾面佢裝個耐瘴就好輕鬆

撞下牆拎夠料就放佢走啦

娜娜街場之王 開大就送貓 仲要佢都有高速裝填

佢招大勁快儲好

用不動壽衣食秒藥，同著耐熱衣，記得有整備3，最好有龍封力嘅武就可以令佢少啲出大技

fd場都死啦招大咁撚屈

用龍封力嘅武就可以令佢少啲出

所以話d女人愈老愈癲

你愈講佢愈好火

黑色的重油殼打極都唔出
使唔使聚魔之地骨鎚龍？

打極唔出你都唔google 仲哂時間刷，聚魔先有

可以用閃彈引佢WASTE 左招大

有冇小隊收人?

去油雞到 快撞入去

好

fd場梗係直接flash落去搞死D fd
之前打個fd唔知flash完會大
係咁整死佢再笑鳩佢

打巨戟龍

金銀火到底有咩咁稀奇

銀火個頭係咪仲係紫斬彈刀

黐乸線見到有人開07雙轟照打，跳撚咗雷狼龍

拔刀技珠要幾多槽的

@深海

前一場仲要出左一粒茸好達人同茸好迴避比我

請問新手上路要點玩
利申：爆完MHW主線就冇玩

你地最撚憎既台仔奶媽對炎妃其實好有用 輸出唔需要佢 淨係炎妃出大技佢食藥就得

其實一粒爆裂結晶就cut到
宜家仲要全部武器都可以拔刀狀態下用投石器

你講就易 埋身打得咁爽 佢一開大技硬直完俾你射停成地藍火都燒死你

開打收武飛撲兩次，第一次爆完有時間食祕藥啦，無咪星辰肉乾
打呢兩公婆帶耐絕仲實際
d火未到之前歷戰王咁誇呀？

講同做都好易 開大之前又會嗌
點會cut唔到

又唔似炎妃王咁cut唔到 又燒得快

金火捕獲有冇人有性趣

咩場？

1金3銀

想問聚魔執到靈脈玉碎片有乜用
唔見有得合做靈脈玉又唔見有裝要用佢

RARE9防具客制強化
咪即係之前龍脈石碎片咁

岩岩街場打聚魔真係嘔血 班友果d 唔知咩裝黎低輸出到喊 打隻屍套禁到手軟先死

聚魔真係入去執野多過打

原來聚魔未到lv6就咁執其他腳印都會出戰痕黑狼鳥調查任

而家有位

其實係咪一區見唔到就其他都唔會有？

有冇大佬有聚魔屍套龍

唔係 睇運
我隻青苔刷左2個日頭
Btw特別版要地帶5lv

好似唔係？ 我都唔熟 反正唔係夜晚就機率出

我荒地唔夠lv

星辰肉乾好有用！得閒就啪一粒！

大技用回家玉啦！用肉乾都有可能收唔切刀！

點解到MR99都開唔到主線滅盡

重on

打主線！打一條龍砌一件裝著住先，之後砌冰呪裝，又易打又易整料，再開聚魔只打瘴氣區既龍，打到lv6砌黑轟裝。

mr未夠100上唔到lv7，可以清下自由任咁！

夠100就入人地聚魔lv1場打下大兇顎，打四五隻就lv7。

最後留意下聚魔地圖有冇古龍，帶粒地學1，一邊打一邊執掉落物。要執幾粒大靈脈玉客制強化套裝。

最後返去打調查古龍刷下珠、清下任、捉下生物咁。

閃光彈仲work嗎？

剛剛有次聚魔有冰呪出現但冇打到,醒唔起有大靈脈

我係以為有紫框先歷戰

想問BLG仲收唔收人

屌
打完地啼龍
諗住打返絢輝之後嘅新嘢
去咗打古代鹿首精
仲難打過Master任何一個任
自己一個打到超時

差11個鬥技任就清晒自己

下，呢隻野第一次打就過了，冇咩難度

有2次俾佢捉住咗乜都做唔到
就睇住條血俾佢慢慢削到貓車

用太刀打就無呢個問題

睇完攻略都係組團打
早知唔浪費成粒鐘自己打

btw, 有個新手fd問我有冇有盾嘅武器介紹
我話太刀, 佢屌我玩鳩佢

咁太刀係無盾

唔係呀 街場係過唔撚到咖
因為佢下下會大範圍放技
同單人兩個世界嚟

而且多人難度嘅麒麟暈眩值高好多好難暈
單人玩速徹佢會係咁磨地

街場日常

炎妃gak腳飛走跟住唔知邊個閃光彈，ok佢跌咗落黎，大家偷多幾刀好喇
再飛走，又閃
好喇，玩串個party喇，開大絕貓起碼兩個

唔覺

點解ib好似出d怪會易乂同易細隻d

王就5分鐘
妃就35分鐘以後點算唔再solo了

Ho moon

屠眉未

未

麒麟苦手 宜家用輕弩徹甲定斬裂打會舒服啲

電龍堅型

因為有貓的大型吸引同貓的小型吸引

我上次入街場，3個人玩散彈，隻歷鋼長期訓係到

琴日入人地聚魔
個場主連開3隻歷鋼 打到想嘔
跟住第4隻佢又開歴鋼 頂唔順就走了

你講設定定係咩先

調查任同開圖鑑

想問下呢set野叫咩名?
巴哈有冇攻略睇

係刷出黎煩姐
個個咁得閒刷到6lv然後再洗地圖洗出黎咩

r2蒸氣機到今時今日
仲係得每星期保底果1張

Search聚魔救難5分鐘就搵到目標魔物啦

有冇巴打一齊打普貝
琴晚打完拎完外觀，但未夠料合隻手

用砌裝器見有熔山龍裝但唔見有得打

聚魔執石執骨
並唔係真係熔山

應該話 其實聚魔真係熔山

原來係咁
不過連武器店都唔見有呢套裝
mr103

街場全部都係太刀狗

街場4支撤2，3 佢都係係咁磨地

未開過圖鑑既點serach

支持
大陸不配有你
咪L理佢地

唔洗設定就咁搵埸見到人地設個目標魔物

搵lv6 嘅場 , 碰運氣
利申:戰痕狼鳥金銀火黑轟都係蹲大佬聚魔開圖鑑

咁好彩、你係r2定堅玩

咪又係search
仲要係無目標撞手神咁search

記得用啲大陸禁忌水印放中間 如果唔係隨時比人偷

有無人有黑轟可帶小弟打下

姐係入到6lv個道然後等隻怪黎?

睇到日本wiki個ranking list 雙刀竟然低過片手, 想問點解
機動輸出唔係雙刀陀螺好d咩, 片手個精準打擊要企企定先舞到一套硬直咁長就算高攻都冇用啦

揀lv6既場打，好彩既話打打下就會出？？？， 琴日我都係咁樣開左隻金火出黎

不過打完一次之後想係自由搵到佢都唔易

咁似人地滿清十大酷刑果D咩斬手斬腳放係個大pot度咁既

都係垃圾

有冇人有野刷

礦呀足跡果D都有

陣間就燒曬佢地做放題

見到無想要打嘅怪就quit, 或者順便幫手打碰下運氣出???

有圖鑑就方便搵自由/調查, 聚魔唔太出裝備素材, 唔使喺裏面農

唔好呀, 佢地咁Q
燒雞算啦

爆鎚好撚煩 有冇人一齊打
4金1銀 限2人
屌你老母軟完肉質都射唔到兩排就好返
頭鎚擋極都擋唔到

番緊工
我都想打

我都想睇 有冇得SHARE下?

難得search到個6lv瘴氣
係入面掛隻黑轟出黎先屌

擋極都擋唔到頭鎚
貓左一次嬲撚到仆街 4金都照走

每次條片追住隻怪個頭key雜種個頭上去
我柒唔撚信夠膽偷片

琴日click t到手殘都未搵到一場自由/調查

另外想問下金銀火用咩武器打比較快，我技術差覺得撤彈好過散彈散彈咁近佢出地火避唔到

有冇link?

自己慢慢磨到聚魔荒地LV5
太折磨自己唔想再磨
搵救難LV1打咗幾隻下欄野就升咗上LV6 (Gagcom一定nerf this)
首先出咗炎王,同班FD打完無乜嘢
之後出咗炎妃
屌乜撚事見面5秒即大爆?
大爆到普通招咁鳩出
近乎堆屍咁先殺到佢
然後solo自由任隻炎妃都無咁變態

我意思係咁做就一定冇大陸仔偷片

早

而家1 LV場難搵過7 LV場

聚魔d怪好似會勁d

早你老眉

琴晚搵MR24,都幾易搵到
我怕我未到MR100就比GAGCOM NERF咗

三天刀係r11定12
係車規劃緊過幾日放假要刷咩

早上沒什麼人玩

有幾難 宣佈自己換咗AC 每次出片直接偷片
又或者已獲得授權 可以用人地條片
你要佢del片好麻煩 人地偷片只需要開個ac
更何況MH又唔係堆熱門片 你去投訴都未必理你

打馬仔先 打起上來無分別
馬仔歷唔歷戰都係一電中就秒

其實如果你搵到啲場係場主指明挖石嗰啲既 你可以唔打淨跟怪尾執腳野 一定升得快過你打怪 我之前都有講過

我搵到個場無講明,森林LV3其他LV1
然後佢哋好落力咁打緊雷狼龍
我就決定斷線打騷鳥土沙

咩呀 如果條龍key左雜種個頭
olay巴下下大大力錫佢個頭
偷到返大陸播 欺君之罪要殺頭架喎

11

怒食青瓜捕獲 團戰 4分19

有無巴打有雙劍套裝推介？
係咪一定要跑者同突破耐力？
見到有人話用雷狼加冰咒

我MR 100 都未殺過一隻紅瓜

有我

就係你呢d人搞到周街都係伸手黨

純網站意見只供參考

推
我砌左用雷狼3件 冰咒2件 用滅爪
感覺無跑者 鬼人用得好快

sor囉

搵呢到巴打開1lv你想升既地帶就得
大兇豺 眩鳥 土砂 痺賊最開心

有冇巴打聚魔有歴戰瓜
想試下客制雙回血
話說琴日有巴打開隻歴戰土砂比我
去到發現比juno趕走左 影都見唔到

咁斷線執係咪照升得快
因為好難搵就咁挖石

我怕幫唔幫手打都會影響自己lv

斬斧咁高票
但我見街場唔多人用
係一地盾斧大劍

上集雙刀都多人用 今集配合埋石頭機動性高咗 但兩個新技派生作用都不大 加上dps已經唔係最top堆武器 少人用咗都正常

搞左好耐 都係拎唔到坐騎

斷線升得都快但啲怪殺晒/走晒就唔會再出

好似辛辛苦苦斬左十幾萬刀, 都唔夠隔離大劍一刀2千血

BLG冇場

上車流容易玩 著不動，轉身，瞄準，插頭／尾，三角圓圈就一套
開荒容易 但去到後期 得少部分龍可以冇腦上 主流都係地劍，上車夾雜用先舒服
例如怒食青瓜係可以插尾 但打得慢
玩地劍斬弱化部位破壞胸 一刀就300 零解完全追唔到傷害

有人 冇場

有冇巴打知點拎
Google過 話要去凍土果邊間小屋拎 但隻貓冇比到野我（or以前比過我唔記得左 ）

點會
普通其撚打中扣一半
上埋耐電衣裝扣5分1

解左凍土貓任未

著不動零解好刺激
插鋼龍帶你入旋風死
插炎王連食爆炸死
插金銀火食火球死
開心到

之前明明仲有Page話你係國人之光 中國第一大劍哥

搵lv6場 金火就沙地 銀火就珊湖
時間岩岩開既就入去望下
好易中

想打咩

咩都打下

有冇曲

睇人地啲芒亨教學/配裝片真係害鳩死啲新手

岩岩先開聚魔黎打
成個程序係唔係收集腳印/掘礦/骨,之後等要打既怪/新怪
收集完就去調查再吸引,之後打死佢再等鬥技
咁之後係唔係就有機會有果隻怪既調查任?

都係巴哈好

去集會區域一齊坐低坦誠相見

black object ?

點解咁講

終於開到黑車圖鑑
可以執臭腳唔洗再打聚魔

著浮空裝衣→飛翔爪上車→放手→空中攻擊呢招琴晚玩過下感覺幾好,
銀火騎左 2次, 天地龍都騎到 1次,
如果加埋飛燕x 1.3倍, 冰氣練成 x 1.3倍,
傷害肯定比原本飛翔爪弱化攻擊高, 加上有得騎乘強行打跌佢落黎,
對啲死都唔肯落地嘅龍應該有奇效,
蟲棍以外嘅武器玩空戰似乎都有得諗

突然諗起以前打mhxx 有一控場落陷阱+ 3雷狼重弩既速刷打法，如果依家一個係咁落陷阱另外三支散彈係咁輸出速刷有冇得諗

又唔夠料牙

我無咩所謂 有無啲難打到仆街嘅任

歷戰瓜仔4紫調查 20分鐘
我有嘅最難呢個

come 0貓

邊撚個係佢地國人

咪話佢哋唔撚知醜

ezaf

呢隻閪野
好彩冇要整佢既任何裝

大劍拔刀 對住個頭

岩岩試左次鍊金
做任/低階鍊金都唔會跳

軟肉成身都弱點

Gamewith好似好過game8

珊瑚巨礦唔係喺貓貓區咩
佢次次都話我有巨礦 但真係無

斬斧排第2

煉咗三十次全部垃圾 load翻save 放棄咗呢個系統

我最喜愛武器

聚魔最大用處係俾你搵客制強化用既料
因為聚魔怪跌既料係聚魔限定
咩龍跌咩料可以喺獵人筆記睇

升地區Lv可以見多啲龍
同樣 咩Lv出咩龍 筆記都有得睇
殺 / 破壞唔同地區既龍既部位可以升該區Lv
點睇隻龍屬於咩區可以撳touchpad開地圖睇左下角

但要注意 地區太高Lv有機會見唔番啲渣啲既龍
建議每條龍都見面五秒即合體 撞佢埋牆執掉落物
拎一次佢款料開圖鑑先 方便日後喺婆婆到鍊番出黎

咩調查狀況 吸引怪物呢啲只係輔助你搵想要既龍
唔駛出出入入轉地圖刷新聚魔出現既龍
破壞部位可以升調查狀況條bar
破壞對應龍種既部位會更快 (1格變2格)

骨礦個系統同地區Lv系統好似無咩關係 (暫時我未見到)
一開始全部地區骨同礦都係白色
掘得越多 圖示會慢慢變色 (黃橙紅) 掘得出既野都唔同
到最後掘滿條bar (開地圖確認) 會出現巨大礦脈/骨塚
掘完一次會跳番去黃色 重新累積過

比較麻煩既係骨礦位置雖然係固定
有時見唔到 轉兩個圈視角 / 行兩步就出現番

差d貓

依家仲有得LOAD SAVE洗珠咩

屍套滅盡

每區大礦大骨各有兩個位

唔得抱住一絲希望測試完 load 翻save 拎翻啲材料

有個幾得意嘅危險度3 5紫
歷爆撚+普通斬普通牛

IB轉咗唔跳表啦
命運天生成
個表垃圾注定人生垃圾

打

即係要狂刷聚魔先可以鍊金
鍊左粒解放鐵壁珠

其實兩個人打都做到速刷，分配好弱化撞牆放穴閃光，仲有兩隻貓可以buff下
真係幾無腦下，4個人仲可以玩下徹甲

我都覺

上個post個配裝app點search武器？
技能同防具都search到，武器點search都係空白

有小隊卡片下次仲洗唔洗打曲入

想問下一百mr隻Juno 同主線juno分別有幾大
終於就嚟有juno打

睇咗你好多年，YT Sub咗你

100 MR果隻廢D

冇乜分別，其實呢隻好易打，d招根本冇威脅

冇左招追人既如來神掌
真心廢左

我仲期待佢好難打

滅盡王，0.1秒轉身就拍落黎

7個盃解咗我6個鐘

學之前巴打搵個一蚊攝住R2 跟住邊睇youtube邊顧住個一蚊

後日又有得打juno王
今次成身M裝仲唔到我虐返佢

滅盡王真係勁好多不過M位有就

三太子：不如試下M位Juno wong

而家係咪連唔到線？
而家係咁連線區搜尋失敗
琴晚都冇事
定係我上網問題

想問下依家有咩任推介打珠返黎
想刷3粒 縮短。治愈珠 唔知難唔難打到返黎

歷戰juno可能已經夠殺
一下龍車即死

我都連唔到

搵到啦thx！

即係佢個ser有事

Metoo

由頭玩要打到咩位先可以打到MR既任?

過咗上位溟燈

唔該晒

累了

笑死

中5中大金

2個大銀
我屌佢老母

兩豪字個效果好d
係咁易跌

仲有咩打下，輕鬆少少

仲未有超心g

r11個寶珠難出到 啱啱先得1粒

佢D 機率真係好...
我試過好多場打歷古4格都係全R10 or 1粒R11
仲要R11 先抽到好珠

啱啱出咗粒痛擊體術
但唔啱我用

我而家用一字批攝
佢個柄位岩岩好long住

弓手神珠 好想要

我唔玩弓先出比我

但蒸完一轉要再禁多下R2先可以再蒸
如果唔係真係想掛機唔理佢等佢蒸晒啲炭

點解我rare11啲珠都係出返rare7 8啲舊珠比我

今日係咁斷 各位巴打有冇事

石頭技我反而冇用, 要位移我用小陀螺唔好?
二連圓形派生上爪需時又長, 要上爪我就咁描唔好?
基本上所有新招都係冇用(可能我唔識用啦
但唔攞最top果d武器比點都唔會輸過片手吧

有名你叫不動壽衣

正想問係咪死server

server冇事 冇斷過

死server啪啪啪

上集無刷珠
想刷返d 普通2格超心 / 痛擊
應該打上位歷古 定 打M位歷戰易出d?

我用hkbn 你係咪？

而家有26000 唔想禁了

個FD R2成個鐘都未清晒4萬

超心治療 痛擊整備

癡線 啲運用喺蒸氣機就好

係
但我上網無事

有咩問題

想問下，強弓珠係咪刷上位歷古就夠？

刷mr啦，一次出既珠多好多

係都用係珠啦
宜家啲天x全部有調查救濟任

想問是否有得打歷戰冥燈

有啊 到星期五

MHW 係咪無左落穴加快果招技？

冇左 但宜家對比以前 已經放得好快 放完又冇延遲

有無調查刷珠團可以join

+2

有冇巴打開個黑狼鳥俾我
想整腳

+3

6XzKQcQNoCpW
天地XX龍求爆眼
-3

想請問太刀巴打
呢段片2:56 同3:04 個兩下回避咩黎，點出呀？

有呀
廿分屍套龍3紫 兩貓鋼龍4紫 廿分五貓溟波龍3紫 五貓炎妃3紫 仲有其他難度高既歷戰古龍同危險度2既調查

R2

驚

我個R2攝到壞壞地
用操蟲棍成日感應差彈唔起

古龍先好打
無其他龍係度搞搞震

打聚魔好易出返rare6-8 d珠 我啱啱開聚魔 尋日打最廢d怪 rare6珠都開到強弓 痛擊

等佢出一鍵領取

有冇人打 我free rider

想刷

鋼龍點可以打得輕鬆啲 吹到操

鋼龍我會free ride 埋一份
成日飛好煩膠
其他ok

想莊 不過我淨係打4格 如果清哂我可以開

遠攻好打好多同比較安全 有啲on9成日爪佢 結果帶左入風眼仆街

Solo最輕鬆

有無人可以幫手過冰咒

2人五貓屍套龍4紫 三貓恐怖龍5紫
啱唔啱？ 7DXR 2i3R uTrY

我仲有個恐暴龍廿分2貓5格
有興趣我都可以開

++

不如我開咗我嗰啲先?

佛陀係你？

佛陀係我

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

點解呢個世界完全冇金火銀火 救難

係邊度接架呢個任？

打M位歷戰啲調查任啦

我尋日打都出左粒超心 之後出多粒超心加護珠

幾時中到神珠

冰魚龍好難出神珠

危險度1會出神珠

熱下身，慢慢打上去

起碼係大金 賺左

R2+O

整咗黎玩
有暈有輸出，唔錯

放3點
返到屋企join
blg見

尋晚用銃槍打咗十次天地龍都過唔到

嘩

我打到3點讓個位比你

你係咪有危險度3?

公平咩

搭粒幾鐘巴士先返到
到再講啦

以前古龍, 依家咪一樣古龍

有呀

唔公平咩 我都冇靚珠

黑狼勁在可以反動小射散3 反動中射徹3 速射貫2徹2
1把弩 唔同客制配件配裝可以做到4個打法仲唔勁?

想開嗰陣就聽到有人接任
一陣我開埋個恐暴龍就要出門口

M位juno連歴戰都未有

一個居合氣刃一個見切斬

感覺居合氣刃難過見切

重弩真係好似玩緊炮塔Game咁

點解會無啦啦死

m鋼龍啲風識合拼㗎
佢本身有風然後又想吹就要小心啲

短縮治愈 我打普通m位任都出過一粒

識合拼定會移動？ 有時明明同一位一開始唔中突然間就中招

起身食風壓
想食秘藥個下已經死
古代樹真係唔識打

輕弩徹甲2

彈丸節約
KO3
破壞王3
迴性4
炮術3

夠唔夠用？

新手一問我mr50幾但調查有戰狠黑狼鳥
咁我入去汁腳印係咪都有機會開到黑轟金銀火出黎嫁？

咁快串定先 人地先係普通m怪就同歷戰王比 一出歷戰應該打到你地叫媽媽

我屌

生態鏈頂點麥浚龍

暈左食佢噴地下火唔識醒

2個風走埋一齊然後合拼
範圍都幾大

防範得留意佢吹風時有無本身有風喺到

我都係覺得有龍封武打輕鬆啲

嘩愈黎愈難打

我把嘢得中龍封無位放粒升封力

第一次中呢個combo
成條血著耐火衣都死

卡左係凕波呀屌
街場幾場都算

喺聚魔打完歷古之後
出返嚟打返同一隻即時輕鬆咗

打左幾條歷古都唔識出大靈脈玉

太刀撚表示打鋼龍一次就夠

最好就有埋炮5，裝填擴充2，攻擊/無傷/挑戰者
我就熔山3件，骨手奇撚腳/ 機械手腳

得幾條就唔好拎出嚟講

點解我森林lv 6 獵人筆記聚魔冇話會出戰狼黑狼

同普通個粒出個機率差咁遠

龍結晶火區有火龍卷

好似話見過先會係筆記寫低

街場好雷
我唔鐘意打單機所以主線都join人玩
打冰咒果時班街場友場場兩三貓
最後自己單機過

但係佢有寫滅盡

我好少珠唔夠珠插
玩近戰玩得多玩到悶
臨時整住套打下多人場

lv7以下出滅滅子機會究竟有幾低

挑戰豬

岩岩打歷戰鋼龍出左兩粒

有無人帶我打黑轟呀我想整裝

你主線見過

無呀 無靚珠呀我係時候出街
有人想刷珠就入啦

last 打埋下午茶

佢真係阻住哂 又唔會跌大靈脈玉

聚魔好撚難升呀...
想問係聚魔點先會出2lv歷戰

好多喎，成日見

你試下set M6調查任務

升緊第2個地圖 個7LV圖趺左落6.

咁好眼力 一睇就知隻冰牙係大金

其實徹2係多人場主要唔係輸出 係暈怪同撞下牆 等隊友多啲輸出 加攻用炮術就夠 其他可以出體力或者耳塞之類既生存技

想問日版嘅save喺亞洲版用唔用到

玩左一陣防禦性能重弩
開始睇唔透點解自己開頭要玩弓

攰了

有冇輕弩巴打交流配裝？ 求改良

貫2 速射 3迴避裝填1彈丸重化 客制1會心

散2 速射 3迴避裝填1近身 唔夠mr 仲未客制

回合制幾好玩

唔得

有無邊個混裝器好用
未有古龍同埋古狼鳥之前好難用砌裝器

唔好咁大聲
有人攰得濟
走場miss咗

你地會唔會癲到儲埋環境生物大細金

可以賣驚了

dnlm日服psn又要日本credit card先買到
btw巴打我打去sony佢退返錢比我了thx

一隻毛吉都未有 想捉了 但珠同裝都未整好

我已經賣了

我就係買2手返嚟玩
賣驚比我個油頭肥毒係咪你嚟

數位版無得賣

我連PS4賣的

小妹日日都有洗頭的

我仲有好多驚玩，不了

龍之千矢睇落食物理唔食屬性

雖然都係扮打
但未試過打歷古咁有安全感

有冇金銀火場 想開圖鑑

Blg nana 聚魔 juno

貫通彈唔落彈導強化？ 對走位咁有信心？

散彈因為會心距離太近，吸血效果又差
我初時都有落無傷，感覺好難keep到長時間滿血（我廢）

最後轉左去挑戰者，感覺上效果好少少

龍封同龍屬係咪兩回事？整把龍屬輕弩刷歷古有冇得諗

龍屬係DAM,龍封力係古龍固有能力嘅封印力

係咪即係juno果支？

00:04 雙刀背向倒飛係點按出來？

刷歷古未？

因為我唔太清楚心眼珠係咩效果 彈道強化係近射都可以射到最大傷害？
巴打提左我！ 唔記得有挑戰者呢招 一陣試下先

請教下點解唔用冰咒打散2速射？ 你果把偏移特大唔會好辛苦？

挖到大寶玉同出左粒匠珠 下次再打過巴打

出左兩粒匠體力

如果遲d出多隻鋼龍係放貝嗰隻風就

迴旋斬擊後L2

鬼人化後, O 鬼人突進連斬-> O鬼人二回旋斬-> L2 鈎爪派生-> (命中) 迴旋上斬[和一般輕武器鈎爪攻擊一樣可以造傷痕/掉落物)

華而不實

有冇清森林7🤔

我想問下金銀火龍果個任點打？

兩條龍長期痴埋一齊既

極速殺左第一條佢

滅盡長槍大家出咩技?
暫時諗係
攻7
達人7
挑5
攻擊守勢3
弱特3
超心3
防性出幾多夠用

我覺得R2上完去後唔即刻出三角
就變普通飛翔爪上怪一樣
仲好用

3都夠用既

高耳都無

thx 帥就好 正如用屬性加速套裝都唔用銀火龍 因為型

有冇聚魔歷微波爐

呀
我未捉過呀 偷偷抱走哂佢

如果我森林夠3LV想打黑狼鳥係唔係狂重入聚魔之地黎刷?

心眼/彈導強化 可以拉長會心距離，最近同最遠會心距離都會拉長少少
貫通係近距離正常個會心係單圓圈
裝左心眼可以變雙圓圈

偏移係呢集黎講我其實一直都唔係好感受到...
其實冰呪同炎滅呢把係幾乎一樣
我貪佢有加速再生
因為冰呪射麻2眠2都只係上得一粒彈
對迴避裝填黎講作用不大（團戰可能好少少，但逐粒射逐粒上彈黎講，控場能力麻麻）

不過其實我散2速射都只係拎過殲滅黎試槍諗住拎下炎王黎試下

另外我都諗其實用溟波散2單發可能差不多，但就無得迴避裝填

仲有一隻誘出

如果貫2咁玩好唔好

貫通要用重彈頭
你可以搵錄柱試下就知

彈速強化加快貫通彈飛行速度 hit數降低反而令dps下降

射貫3？點解要屬解3

因為冇屬2護石

今晚試下先

我

有任接的

終於清晒自由

有冇歷蒼火乞下

金銀火捕獲真係好on9

有冇人想一齊打mr200自由任？

多謝輕弩神 100mr 再試下你把滅盡輕弩
唔玩TA 今集輕弩最強輸出裝係咪你果套散2速射？

點解我覺得好似串緊我咁
Btw你套野團戰掂可以抄下

匠珠GET

有冇no tk

小氣簿同blg就有

mr75想打黑車 冇入過小隊

搵到再叫你

林古代林精 單刷好難打

有無話係邊區,點解搵唔到既

雷狼就算吧啦

跑者3=強走
唔使場場都食一兩枝強走藥

出咗3次探索 捉咗3隻精靈

散彈 貫通珠都得各一

強走係跑者1, 強走+跑者2 接近同跑者3一樣

最唔最強就真係唔知，暫時都冇咩人砌出黎做參考
好多都只係玩緊徹2,3 TA

同埋我只係用我僅有既資源去砌出黎
未必係最勁我連碎龍天鱗都係前晚用票換返黎砌裝黎試
裝最緊要適合自己用，我啱用未必你啱用

扮工族又要湊女無咩時間打

冰咒裝岩太刀用？
同埋鐵刀3勁定𣲙咒太刀勁？

我跟巴打砌完套貫2黎玩

之後去打木樁，發覺好似唔係好夠力咁

其實mr 未夠100 係咪都唔洗理聚魔住？

求其打d 活動，自由任谷爆mr 先？

有冇湊女TA片

終於返到屋企
仲有冇刷珠團

仲有無人會打慈眼殼

湊女屎片就有
殲滅TA片呢，你唔出，最強武器無得打你塊面

看破 挑戰 弱突 100%會心
客製全攻擊
另外個人鍾意走填多d

諗住試下玩弓，點知要整咁鬼多野

有冇得簡單d

迅龍頭 黑狼鳥腳等等都幫到你！

徹2真係我呀婆都識玩無腦過斬裂

有,但未放工

貫唔係隻隻怪都適合射
雖然單一傷害數字低，但佢貫好多下，對某d怪有意想不到既效果

同埋輕弩機動性高，所以傷害相對地低。。
亦因為咁無咩人用武器排名亦都好低

same 我都係問定先

佢想打我偏唔俾佢打

走填既話我會選擇用返渾身取代弱特

迴避裝填用用下會上癮

無咩時間打... 有睇你啲片 你已經打得好快
不過散2 貫2 速射 射落隻怪到真係好爽

重弩真係親生仔... 鐵壁護石V會唔會性價比太高
重武器軟化肉質一次搞掂

輕弩solo 真係好慘 無盾又易比怪秒 飛翔爪要軟化兩次先得 唔通真係要輪為控場武

我已經配左好多輸出技 無咩配保命技 試下用飛翔爪架車試？

話說你地d 自由任係清哂 定淨係清有特別報酬拎個d?

打聚魔先mr升得快
同埋好多強化材料唔駛100已經有得打

我覺得要玩散彈嘅就重弩

輕弩玩貫 同 徹甲 算

清哂

同埋你試下拎黎打猛牛龍 爆鱗龍果類 包你話爽！

巴打整咩武

有報酬既打左先, 之後升MR慢慢打埋其他任, 去到100MR就去聚魔打客製, 有客製再返去打自由, 我係咁計劃

月辰 睇清楚地圖

輕弩控場就咁用返徹2速射已經好夠做

懶換客製再換裝
轉配件就兩邊都玩得

有冇巴打分享下 點刷銀火調查任出黎最好...(圖鑑已開黑轟同銀火)...去龍結晶執火龍腳印都出唔到...

有冇巴打有銀火可以開俾我我可以開返戰痕黑狼鳥or黑轟調查任

台灣國技去左邊

輕弩睇呢個post

岩岩試左拎黎打歷戰微波

又真係幾爽多謝巴打分享套裝

老老實實輕弩射徹甲
出耳塞都真係幾好
反正出完砲術3屬解2 KO3 破壞王3 帶埋粒利刃護石之後
都冇野要出

砲5

我卡關神賜的地台！點算？我50分鐘打唔晒兩隻！雙麒麟跑黎跑去追死我喇！

因此我會選擇配砲術3保證最起碼的輸出，其餘堆滿生存技能，耳塞5 迴避性能3 體力3之類

速射硬直不必說，回填到一半被吼住有多虧，碰過都知道
加上本作很明顯地，將調查任務中複數魔物碰面的頻率大幅提高，聚魔地方小更是一直見面
見面吼，生氣吼，離開也要吼，被其他魔物吼到還會吼回去，根本耳膜炸裂大賽
有自信每次吼叫都翻滾躲過的可以不必配，可以將空間花在輸出技能上，增加那5到10的傷害
但我辦不到，至少無法兼顧掏大便玉與幫被吼住的殘血隊友補血等雜事，所以我會配耳塞5
實際上配了以後能在更短的期間內持續將徹甲穩定送到正在吼的魔物臉上
輸出之餘還能更快炸暈，暈了又能原地連續炸，DPS輸贏還難說呢

台仔不了
Sor 得罪講句我自己配裝都配得好過佢

不過佢寫啲心得係幾好睇 好有心機

台仔只需睇環境生物文睇武器實測
裝就一定教你要玩得舒服同洗腦死人冇輸出
一舊舊白字彈出黎都係輸出喔

我自由任有一個, 你有冇興趣? 我都想要痕黑狼鳥

PS: 準備收工, 應該最遲8點左右可以開機

體3啦 我試過200血都秒 不過未升爆防具

真 佢地最緊要打得舒服 係咪都配幾招保命技 練都唔洗練點避招

其實所有武器都用曬黑轟3件 金火2件咪搞掂
又有輸出 又有生存 藥又慳埋

其實依家係
體3
Ko3
破壞3
迴性3
填1
彈節

護石未整
應該出炮術

刷下珠睇下可唔可以上埋填2

仲差小藍歌神帶魚

125個隻金銀火係咪勁d
勁難打

迴4先岩

新手無咩珠

塞哂國技 滿足哂港台兩面

我差神帶魚

利申玩開生存輸出兼備，又唔練避招

港奴唔夠你地黎 啲mr已經追唔到你地

利刃護石招技同迅龍三件套果招係一樣？

機械手出到解放2

巴打同d高手一樣咁勁唔洗體力增強

有冇巴打有聚魔普通毒妖鳥

咩app黎，求share

機率唔同
迅龍三件發動機率大啲

耳塞5 黑轟3件 金火兩件 夢幻配裝

打左4場先得一粒慈眼殼

要
Where?

頭先個場 MR100以上

黑轟3件真係幾屈機
我滿足感3 快吃3 ＋ 廣域化
入聚魔刷友好度 1lv刷到10lv都唔洗5支水

巴打識野！ 出到兩招套裝技 配埋寶島護石 性價比無得輸

利申：頭先無啦啦諗到 應該係終極懶人裝

搵人幫手爆頭

咁我上面組技護石出炮術3應該夠用？

雷狼重弩有咩裝推薦

我準備出去返到黎再問吓 睇吓你喺唔喺到

有冇巴打聚魔嘅屍套龍可以開嚟打下

唔知你講咩 同你差唔多mr 我捉精靈唔食飯都連中3場

究竟之前冇m位裝啲人係點過樹精

好似幾齊技，跟住呢套出下中期裝先

想玩下弓 但玩弓都仲打街場係咪一件好on9既事?
見街場即使係歷古都好少人玩弓
玩弓既個個都係solo多?

森林四級都歷戰 不過歷戰可以換返低一級素材

爆頭係咪必出有時咁多部位破壞都冇粒 打到攰

係呀 爆兩次頭挖頭殻必出

你歐洲人會出2粒玉

而家鍊金是咪只可以用返鍊金推表? 我剩係鍊一甩又推唔推到表?
你地又點鍊法

治療煙桶 吸血 閃光彈cut 大技 一有火就燒佢老尾！
輕鬆過

最緊要係一有火就燒

點換
我鍊金阿婆唔見
可能我未打過

呢套無聊玩下
玩貫通 我多數玩迅龍重弩
打雷顎龍條尾 軟化可以上到45-60 1 hit

去鍊金鍊啦

未打過冇呢個option

呢個設定真係好撚on9
我森林就黎7唔撚洗打

有冇人有聚魔歷戰黑角可以開比我

有少少似天地龍

其實你呢套都已經好掂，一陣我都試下用呢套搵隻殲滅試下槍先

戰痕黑狼易打過金火好多...

隻隻都咁活潑,雙刀

唔係活潑先玩咩
我用大劍用到想嘔

最緊要係保護隻毒妖鳥

用銃槍仲想死

放射銃勁到癲

做晒任務送攻擊豬

Un 到埋去炮兩槍就跳走咗

屈trap

長玩雙刀

有無BLG巴打今晚可以開一開聚魔歷戰牛牛俾我

登錄左調合捷徑點解都要次次入任務set

全彈流通常銃冇人權

你要裝完捷徑之後係道具箱保存

有無巴打幫打鬥技場 差一個迅龍幣同英雄幣

你係咪登錄左落個據點捷徑度
捷徑有分據點同任務

有個2人歷戰黑狼鳥+火龍

有冇人想打?

係，屌我都覺得怪，一拎完option之後就變返無捷徑。

你冇發現佢叫你撳2次確認嘅咩

求眾魔歷鋼歷炎妃

好奇一問 雷顎 土沙 浮空呢d中階怪既裝同武係咪無人會整?

硬係覺得mhw個個都係只整古龍裝同武咁

巴打有無歷牛，可交換

炮擊無視肉質，雙刀2支牙籤點比

可以開機了 洗唔洗係呢到搵多兩個一齊打？

有冇巴打要慈眼殼一齊打

我冇，我主升珊區

放射6 起爆插後腳
呢招夠我過到200hr畢業任

留名等歷鋼
開圖鑑

你遲下返到黎再夾下 😃😃我留定先

聽講冰魚弩幾勁

冰魚盾斧
打炎王/娜娜
極度安全同時有輸出

冰呪吧 冰魚唔方高攻
btw輕弩好好玩已上引 單刷無難道

自己配徹甲速射
點睇

有冇眾魔黑車打， 有調查戰痕黑狼鳥調查換

有歴炎妃，但有冇歴硫斬交換

貼滿皮可能夠抽

PC狗，想問IB
有無咩素材係要用 又可以係舊版打定汁定
玩大劍同太刀

未整屍套銃槍

有冇歷黑角幫下我

砲術3 不了

我要，你出code?

有冇刷珠團

求眾魔歴鋼

小氣簿等，ok?

我都想打，可跟？

有冇巴打有眾魔歴古可以痴下
求code

4 5 7孔客製大家會點配 例如4就配回血+屬性
5就回血+會心
7會點配

一轉集會就有仲要歷戰，快d入呀

點解要用攻7 咁反文明

有冇code呀巴

仲有騷鳥槍，蠻鍔弓，飛雷弓

岩先歷戰浮空龍五格紫色既調查
限制人數：4
倒下次數：4
時限50分鐘
我心諗抽到個正既刷珠任
點知四個就黎100MR既人4貓車
惶恐恐暴龍同雷狼龍不斷挑機
隻浮空龍隔冇耐就走 係陸珊瑚台地上上落落 打到人都顛
結果係d西位 四四方方塞左兩條龍 連自己都睇唔到
俾佢地屈死左

大凶豺龍今次幾威下
好多人整佢把大劍

見你去左聚魔探索

有冇小隊code

IB以前已經好多人整

聚魔歷戰溟波龍 MR100以上
7DXR 2i3R uTrY

白雪巴開左

徹甲唔係定傷 靠寫出嚟個數字推高？
所以我先諗砲術 攻擊

有咩特別?
物攻高?

冇砲術已經唔洗睇啦下話

危險度1 你俾10格我都唔想打

仲有冇位

呢句真
危險度1同多過1條龍嘅調查都del哂了

卡關呀！點打架？用太刀點打麒麟？

得我一個

宜家有得弱化個身已經易打咗好多

自己慢慢弱部位
or紫斬

係有好小分別 徹2就係想狂控龍 攻7 offer到你既野完全唔值5個位

太刀狗係原罪，轉大劍啦

我打

仲有心眼

join
名xShun

已full

係咪仲有？

無聊一問 請問個配裝模擬器android有無得down ? 我google揾極都無

貼滿屬性皮聽講夠
因為到時銀火裝個冰屬可以上到好勁
同時射埋水彈都得

冰咒兩件加既屬性傷害係咪雞肋黎

射水彈用冥燈好啲？

最快？

有無巴打有黑轟埸

裝心眼

又係勁到預好曬d位
我一開鏡就會盲撚左

你要咩黑轟

想gun要聚魔歴黑轟

想問危險度1既任有歷戰恐暴咁佢會出d咩珠？

聚魔黑轟就得啦,想整佢件胸甲

我有4金任

求carry

你比code我 我開任比你

1

咁撚on9 要打3既野出1既報酬 搵笨

34TJ Ja6E KF8Q

係咪升到地區7 call古龍會係歷古？

屌隻垃圾瓜真係好撚on9
比佢噴撚死咗掘唔撚到隻微波屍 返到去條屍仲要消失埋

仆街仔恐怖龍喺我挖緊溟波龍搞搞陣搞到挖唔到 又唔係大金 正仆街仔黎

極限大銀 2455 2475就大金 爭一個size
溟波又係 爭一個size小金

兩隻歷戰加埋得一粒大靈乜玉

垃撚圾過眉狗 正撚樣嚟